［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 230

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

冇人開po

因為on9浮雲1001

童話 神話

係囉 唔開就唔好搶1001喇

今次冇topic係咪唔會俾你話on9

屌我屋企有蝨

Yo

炸咗間屋先有用

網友hea覆 但秒回係咩玩法....

我啱啱徒手連死咗一隻

炸黎食
yummy

幸b

兩盒thx

咩咩

點解on9啊

。

仲有千千萬萬隻你仲點人手連
聽我話 炸咗佢

三盒 thanks

塵

幾時再中

唔會餓了

四盒thx

唔開post 唔好中plz

換床單 噴消毒水

咁你快啲過嚟捉走晒佢哋

你問屌屌

除咗願願嗰啲佢都覺得on9的

料仔第一個會開既post係咩呢

就off了

我而家用煙攻

Ok

我個人on9

請你食

冇問題啦乜都食的

我都有做 係好左好多 但都仲有

雜食？

睇下我幾時再中再算

不啦事事巧醒的

焗一焗

期待

心很累呀

開暖爐 喺房到焗蝨

我用煙焗

唔知

我明架 唔好諗咁多

冇暖爐

開頭話其實我覺得你好好
好想同你一齊
過多排就會話最近唔係好想拍拖住
再用戀無可戀嘅語氣講
唉⋯不如約出嚟見下？
：好啊⋯去邊？
去酒店好無？

我唔係一個公主 如果我著得落隻玻璃鞋 你會唔會接受我啊？

唔會

會愈嚟愈好的

Gay

你着唔落玻璃鞋我都接受你

我強國來的

唔會的 只會有更多不幸

我好鍾意你㗎 但係我唔想拍拖住

我又善良又勇敢

呢啲事其實個個都會遇到只不過係時間問題
俾啲時間自己啦
唔開心好正常的

邊間

我好靚女的

桃仔好有眼光呢

唔值錢

王子殿下

都真 冇乜用

What if I’m not prince
你仲想我接受你麼

藍色名講出嚟好gay

大獲了 又是歌詞麼

但唔會好似我咁不幸的

所以要一個紅色名覆我

Noooooo

會

呢d要deep talk先知的

一齊睇波啦 viutv live

唔睇 果場無興趣

係

點解你唔話我on9

係純粹覺得上個po真係on9

所以你冇上水？

頭先出咗街

月球上的人

月球上的人唔係生醉夢死咩

去W酒店奶野

四季岩你

成灘水要抹

係啊

得罪講句
mamamoo有d樣衰

口罩-1

-2

JJboi

我冇口罩了 得番3m可以洗嗰隻 應該冇用

冇得出街了

日日要人氹瞓教 冇左新年樣了？

早啲休息啦快啲去瞓

蒙嘉慧氣質女神

我鐘意佢地果時都係咁同d fd講佢地好樣衰

用胸圍

我女團靜係鐘意村姑團

願願

冇

好奸

我心目中只有恩地最靚

陰陰嘴笑

啱啱上咗磅
500磅了

yuju

重左一倍

Tgt?

係我想死

你好瘦

輕過我

你呢

收皮

今日又睇返佢地showtime扮mamamoo笑死
yuju扮moonbyul

yes

你話呢

786磅

即係我仲有quota

我肥咗

幾點

冇睇過

好凍呀

我都係

聽日2點

屌輕過我

又話鐘意
咩都無睇過

你就真係可以收皮了

周身都肥咗

抽黎抽去都拼圖

好 等你

佢咁瘦cls

好肥

拼圖我本身main的

平身

咪臭係

其實我係仆街

洗錢可以開心 但唔知洗係邊了

我靜係聽全團d歌

我想死聽日真係要跑步

得骨都話肥

肥呢個字同你扯唔上關係

留名

等你

但係戴口罩跑又跑唔到 唔戴口罩跑我又淆底

打柒佢啦一齊

買點數

我住村屋好啲

以前就ok
宜家d歌麻麻

拎定房

我上年買左個練跑豬咀（唔知真名叫咩😂）

好

當然
（總統套房）

我都覺
宜家唔係yuju做主音唔想聽了
唔中意銀河

好似聽過但係唔係好知咩嚟

！！！同我一樣
銀河隻眼唔知做乜尻

有得教吸氧度，模擬高海拔地區，練氣的

覺得佢好姣
其他幾個都幾中意

好pro

好惡

真 動作又姣
信飛好men

扶返你起身

好煩呀

你地都好惡

焗死算

我最中意yuju同yerin

我最鐘意你

我唔中意你

做咩

係咪好撚辛苦咁跑

多謝你

再次強烈譴責雲醬唔出
唔準Blue呀雲

琴日聽replay見到李泰民嘅樣好青澀

中意dororo 同966

係
想跑到疾息

咁正

你無啦啦聽咁舊既
唔得啦我唔敢再睇以前既...我會...

呀！！！！

要用你一齊睇住靚景浸浴

突然癮起
我平時唔夠膽聽佢地d歌
琴日聽lucifer見到二哥就想喊

準備定

所以我唔敢再聽
其實好想知佢係咪因為同申世景分左手所以變成咁，佢係「married to the music」開始成個人就勁瘦，完全唔同rdd果時，仲成日講埋d負野

準備印度神油

佢走咗頭一年我一次佢地嘅歌都冇聽過
married to the music到佢走差兩年喎

你準備

556

我不想要你若即若離真的好危險

似我咁on9

Well, time can heal, but this won't

我意思係佢勁瘦

又真係佢嗰陣po好多負面嘢
點解會發現唔到佢好唔開心

我準備結札

太寂寞寂寞寂寞
會唔會有一日我寂寞到好似佢咁

有料料

而家？

佢啱啱走嗰陣我係咁loop lonely loop到自己都差d自殺

點會

breathe先催

喊撚到

啊哈

好吧

join?

原來你喺度

塞吸閉米沙東昆

我替我棄權而慶祝

Facing all the shits at the same time

And alone

單眼皮

ok

唔好再講了

真好

咁合眼了

NOT AT ALL

[member][有！！！！！
仲諗緊係咪我諗緊嗰隻日本馬/member]

我想講我冇童年

好撚攰呀

正

我咩都唔想睇了

唔想睇

我好鍾意
我係唔鍾意睇超人嗰d

我細個鍾意睇戰隊的

你係男人
我最憎的

何處能不再受折磨

可能我天生有鳩的 應該跌咗

有鳩絲打？

我本身應該冇鳩的
唔知邊度偷翻嚟

打交

原來呢度所有絲打都係9c funson

打死我啦不如

原來係你

打死你係咪想你身邊既人都傷心埋一份

你咁寫我以為你最憎男人

我想做女仔的
就係你條撚樣無端端塞d嘢比我

iPad figure

U are so lucky

why?

無咩人會Care的了

明明係你條撚樣偷 前言不對後語喎你

有邊個女仔會鐘意睇公主
以前勁鐘意睇爆旋陀螺

捉得住流星

Then macbook

要有人爭料仔的

許唔切願咪捉住

冇錢

好多人都冇二次機會

暑期工

我都係會買嚟同表弟玩

真係不過寵物小精靈唔錯的
以前仲有battle spirits

遺憾舊時不太會戀愛

macOS 點同ios
玩linux囉

最記得有一集打狼人定唔知吸血鬼，要扔個銀幣俾隻白虎先夠抽

未報

Macbook係macOS

聽過

識左個網友,dm親次次都問答大會,應否放棄

連第一次都冇

真

對

呢到好多人會爭

又唔一定要intern既 我覺得

所以你好叻

老啦

要你同我爭先開心的 冇左你 心事唔開心了

最大問題係識左冇幾耐,識左1星期到
我講就話網友,但其實係第個渠道識
真人見過的

是旦搵番暑假工做下 享受下番工既快樂

最怕是見過真人

神科先諗intern

點解咁講

你點識的

咁會點

寶你老母可夢

唉個人又謎謎地

係grad job了

做人唔洗太好彩，平凡就夠

打到lol

你當fd搭fd啦

Maai b jm9

grad job就係講運

唔撚開心

佢對你冇興趣
純粹禮貌上覆你

要失業

埋仔好似成日都唔開心咁

歪

唔撚知做緊咩了 唉

咁自己砌linux玩

買張2060super比我

好耐冇見了！

仲要覆親都係早午晚咁,好有規律,應該堅對我冇興趣

太忙，冇時間

咁你早走早著啦

Hard to say

可能要番工番學啫

Windows rubbish no longer support 7
Linux better

咩幻想都冇
可能我柒先咁諗掛

Can’t help u wor

嘻嘻 多啲上水呀

我個FD DM佢都係咁樣(我呃我FD我冇DM開佢)

以前未見樣儲落既好印象可能冇哂lu

你又暈下暈下

你個fd係boi or gurl

盡量啦

no la 去唱K,第1次見面咋

失一年了

boy

神秘感好重要

咁正常架啦

你咩spec

坐係窗望 細細聲播住歌 望下出面d人行 車行

你當係連登聚啦,好多果到既人都有上連登

見完樣就大獲了

但佢連自己做咩工都唔肯講

對對對

證明你兩個都不入佢眼

佢對你同對你個fd都冇興趣

柒是原罪

佢對你冇興趣 可以放棄

咁斬得纜

don’t wanna let u know

寧願失業諗清楚
好過 快手快腳咁做自己唔想做既野 唔上唔落

你唔覺，如果未見過樣，要一個網友對你有好感甚至鍾意你好殘忍咩。

報工

咁點儲錢？

聽朝又要返工 我操

正呀g4560 當年cp值王

係網上傾計唔會冇啦啦要人咁樣吧

本身二三月有哂計劃了 但宜家乜都冇哂

上網有得包裝自己

以前暑假工儲落...

真呀

你唔洗包啦

諗到可以還錢 好事黎

仲可以儲錢去旅行

可能我用嘅字「要」用得唔太好。
我意指即係令到人地
我諗起以前打機啲網友

見面見真章

開心哂 人生滿希望

女神

依家960仲正 二手四百就有

不過其實一早睇到D野嫁啦,好多時我講完D野佢DM比個like咁算

難聽講句::hea9我

包唔包都係on on99咁

所以咪話好殘忍
無論係俾人turn down定turn down人

從交談都感覺到吧 大概都心中有數 知大家咩修為

出面無人無車的

慘

On9料

咁你要睇魚樂無窮了

睇唔落

有冇咩改進建議?

DM正

比人拒絕個個好慘

但我覺得見網友幾好玩

如果給你寄一本書

我不會寄給你詩歌

我要給你一本關於植物，關於莊稼的

告訴你稻子和稗子的區別

告訴你一棵稗子提心弔膽的春天

上網可以9up 諗好耐先講 問埋朋友應該點講都得 真人冇得避 冇咩時間諗點答先最好

唉個垃圾肺炎搞撚到我想做gym都唔得

可以覆佢啲story
緊係傾一排先拎電話

home gym

雙方都慘嘅，
一邊內疚自己點解接受唔到咁樣嘅佢，
另一邊發現對方接受唔到自己。

識嘢喎余秀華嘅。

[member]我都係買2手 8xx蚊
認真咩，我下下都見到1000以上wor
你咩[網站見到/member]

都係

我又大隻左了

Dcfever

Reg左個course要寫詩
首詩好靚

我想減肚腩

有冇諗過我不嬲係文青！

試過入左個tg gp之後大家傾左幾個月 岀左黎食飯
之後原來傾開計既係咁既 幾新奇 之後keep住岀黎食飯咁

唔係

我都想

其實我談吐之間有冇散發陣on9味道出黎身邊朋友成日笑我

傻仔

@咩XX 🅿️

二手嘢係咁 依家二手1060先1000

完全唔出聲唔計呀

WTF

算 唔忽

仲有四粒半鐘

怕醜

唔係啦，其他果d我唔知咩page 黎
大家一樣有follow既得連登同立場

哭了

依啲好mk

唉

點解冇人hi我

了解左內在先 入面差太遠 外面係點都冇用

呢啲我會block

點解你哋咁多人follow我毒撚冇啲咁嘅嘢

訓了

唔夠靚仔

Ig stalk人冇以前咁爽了

早抖

你有女

好彩del晒啲Po無得比你stalk

Same here

晚安

比狗

好少stalk人的

哼

ig女神

浮dog jm9

好撚辛苦 呢幾個月我做錯咩要我面對咁多嘢 仲要全部都要自己去面對

但呢d好多時都要靠 認真傾論先得 講下煩惱 問下價值觀 做人處事之類
始終私下傾點都好過一班人吹水

唔好嬲啦

冇得睇人like咩

有女follow

我都想做女神

No face no body

我唔會幫你整番好佢架

U so 7

冇問題

而家冇了

累

識嘢喎靚仔

Report咗都係咁

why you so mean

睇住佢幾時上線 估佢做緊咩

This is so true
我好多中同都做咗ig女神

攰就休息吓啦

佢讀嗰科少男仔下話

心累可以有得休息嗎

辛苦既日子黎

都話要add我先得

擺低你個ig啦

我冇add人ig的

請講
咪仲有like左咩 睇埋其他人有冇在線 估佢同邊個傾緊計

陪我玩場跑online就有了

又話stalk人

Agree都係為咗一個人睇

我又唔想比人睇到個柒樣
料：好麻煩啊你

叫佢食屎

點解冇人add me

stalk linkedin

快d加南仔啦

個非洲佬？

小朋友 咬咬咬

咁咪比你起到底

係吱吱吱

有的

你個fd一定好靚女

唔會啦 我都冇玩

如何 一個人真係好辛苦

1人fol嗰個ig?

咁佢都唔係好認真

你有add魚

呢d都呃on99少少野都坦誠唔到

老鼠仔？

咁大把仔

要難為你冇得stalk人多一排了

我手臂有

不得了

真係on99

好快就會

唉Pk你又出現

唔得咩而家

想j我老鼠仔？

偽毒名校男神🙇🏻‍♂️

咁惡架

發現左之後隔幾耐冇傾了？

唔比的

唔惡囉

一日定唔知兩日就冇傾啦

想睇了

佢會的

乖啦

我最衰的

想咬了

個個都是

自貼囉 驚你？

隻肥貓攤長個身咁瞓喺我張床正中間 我冇位瞓

Ok!

你都冇牙

我武館出身

我咩都無心機做 今日賭錢 輸贏都無咩感覺

叫佢同我瞓

最憎人講大話的
一下少少的都唔得

我唔比佢

你做咩恰佢

首先你唔係一個人

是的 身邊無人的

妹下妹下 啜個咖哩雞出黎

真 呃我

想打了

我無呃過你的

佢瞓到發開口夢 嗯...咁叫

知知地

Okay

似我但冇Netflix

我高雷 你邊度㗎

成日恰啦

想揸佢 揸住訓

是咪好好

蝦女仔正垃圾

咖哩雞想食 肚餓了

自己養

Yesss

人生，像走在一條小巷中，每一弄都可能是另一個出口，也可能是一條死胡同

普通人 一次就收皮
熟d既 可能有一次機會

最熟既 三四五次
但原來對住另一半 佢呃過九十九次 仲會相信佢第一百次

搵我咩事

輸一千 比著我平時大反應到pk了 今日只係覺得輸咪輸

我書都冇讀直接去富德了

功力

渣到出汁成日踢佢落街的

我地精神上全部都係你身邊的！

想咖哩牛腩頂住先啦

今日吃左

作用不大的 認真地說

咁咪好勁 我格鬥都唔差的

好狗公

最悲哀既是明知會對我好大傷害 仍掛住一個女朋友的名份對我咁做
到底我有幾唔重要先可以咁忍心

再做其他嘢分散吓注意力啦
大家都會陪住你

好怕會中1001 唔講嘢了

有冇毛

幾時打番場

係時候潛水了

唔怕啦

我都想吃

講出黎都冇咩太大感受
好事黎
順便可以得到料仔攬我一下
算係賺左

喺你屋企樓下等你落嚟開波

聽日晏就食得

怕喇 我開唔到po

專業追擊料仔

直定攣

一星期七日都係我樓下唔凍咩

Cs

有願仔

破壞氣氛最開心

當半年內大大小小的事同時發生時

精神壓力是很大的

我依加就要食！

唔係話唔夠煩咩

長定短

好記性

大肚婆咩
等等啦 屙緊啦

料：on99

決定今日早訓

全都記得

On on99

幾點好

勁

突然轉氣氛感覺好正的 最鍾意反差

依加

明白

database

祝你快高長大

你都會咁做麼

我中意你

屌你老母

冇衝突
兩樣我都知丫

個反差o唔ok

好麻麻下喎

咁我再諗下先

我都經歷緊 都煩緊某啲野
我諗極都諗唔通我可以點做
就嚟逼到自己癲

1001

或者

唔係咁易架葉師傅

咁你做唔到on on99了

收費的

咀gelgel咁

就黎1001大家都唔想講野了

電池快沒電了

雲雲

桃桃

冇電就訓麼

如果我1001左你要幫我開po

1234

好有經驗喎！
SweetRing 好似係

到了0 就是我離開的時候

比狗1001